[夾單 post] 姆名 Moomin 產品

想買訂 Moomin 產品, 但要夠 EUR$150 先免運,
有冇巴絲有興趣夾單.

有興趣
但睇下香港幾錢先

香港唔多見。
如果你見到, 或有興趣夾
可以 tg 我

有冇毛公仔？

有呀..

睇下啱唔啱你.

重有好多產品.
你上去睇下..

新 member 好似有 9 折..
其實,我早幾個星期去芬蘭玩..
發覺自己訂重平...
所以問下有冇人夾...